想問下有咩電腦錄音咪好介紹

本人想錄下歌，但買親啲咪都唔係好掂，有無高手巴打指點

你之前買果啲幾錢先？

今時今日iphone支咪都錄到

主要都係要駁interface再駁咪
人聲sm58 樂器sm57
基本上無死